Une stricte séparation des pouvoirs en France, le pouvoir judiciaire étant toujours sous la tutelle du pouvoir exécutif, avec des magistrats qui seraient totalement indépendants. Renforcer fortement les pouvoirs de la justice prud'homale.
